[撚狗]核彈級證據流出，證明侵侵已贏

[勁爆] 侵侵驚天大製作，美國深層政府所有機密文件

人哋拜登符合程序登基總統大位
就算出咗啲咩問題落馬
總統順位都唔會輪到侵侵
唔好FF咁多

智力門檻180

如果順位既都捉曬 而且證實舞幣呢？

全部捉晒都唔會係侵做
除非新順位嗰個喺法庭判咗非法選舉之後
再由新順位嘅臨時總統安排重新選舉
選完先有可能換返侵侵上
個臨時總統就算民主黨定共和黨都不可能係侵侵
侵侵程序上已經排除咗喺順位以外
參眾兩院共同選出正副總統都唔會係侵侵
參眾宜家都係民主黨佔大多數
程序上嚟講侵侵反杯機會係零

唯一可能性係侵侵已經發動咗全面軍管
仲係維持緊一個戰時總統身份
問題係宜家冇任何證據睇到佢已經發動咗軍管
全世界都見到拜登按程序合理登上總統大位
核足球亦都已經順利交接